有冇人見到小學生？

發夢尋日去左夏慤道行街
跟住見到個小學生，好似著住校服，都企得幾出面
後尾佢好似行返去後面，有冇人知道佢後來點？